覺唔覺上連登要做五毛嘅人唔係支那人就係蝗性重？

覺唔覺讀書時要返pt嘅人唔係死窮撚就係奴性重？

見到班人以為自己好醒咁四圍同人講自己就係一隻死五毛就想笑